邊度有平打冷食？

唔洗特別好食 中等水平就ok

唔用點解打冷野咁貴，每人百幾都唔飽

唔明*點解

推！

牛池灣

旺角

打冷都想平
食撚死你
無錢就自己去街市執料啦

樂富

唔好食既

一人一舊算唔算平

荃灣明記？唔叫貴野百幾蚊落樓